哥迪奧拿：唔可以話曼城踢得差

曼城爭取英超之路受挫，作客意外地以2：4負予衛冕冠軍李斯特城，「藍月」領隊哥迪奧拿在賽後強調球隊踢得其實不算差。

華迪連中三元 李斯特城破藍月亮

主場的李城憑占美華迪及安迪京治在開賽5分鐘內閃電各入一球，之後「華DEE」再轟入兩球完成帽子戲法，曼城在最後10分鐘有高拉洛夫及洛尼圖連追兩球，但為時已晚，曼城全失3分後落後阿仙奴及車路士4分，後者更暫時少踢一場。

曼城今季防守表現差勁，英超及歐聯合共22場比賽只有3場保持清白身，但哥迪奧拿在賽後記者會反擊球隊表現差勁之說：「不，我沒有對球員感失望。我想要踢出我想要的足球，因為今季一直以來我們的踢法基本上都效果不錯。我不能說今日球隊踢得不好，而球隊失球後也作出了嘗試，當然我們失球太多。過往我執教的球隊都很少失球，在這裏我做不到，需要分析原因何在。」哥帥強調英超與其他聯賽一樣，「都是一樣的球場、都是11人對11人」，認為自己的理念沒有問題。

另外，曼城今仗在開首30分鐘沒有任何一次成功搶截，不過哥迪奧拿對此同樣嗤之以鼻：「這是英格蘭的特色，他們十分強調搶截，我不是一個搶截的教練，所以我不會訓練球員搶截，我想要的是踢好波然後取得入球。」

姐係6秒反搶係報紙佬亂up?

比人屌打就算啦

成場都係到鳩猜 唔知以為贏緊三粒

人地李城主場 仲要衛冕冠軍 都話意外地輸波

6秒反搶係只搶不截，哥帥獨創

死剩把口 幾時比人少阿

成功搶到咪姐係tackle

...係踢得好撚差

唔可以話曼城踢得差
只係佢教得廢

詳盡分析：渣ga

個stone場場派膠都仲可以繼續用

今年都係雲加笑到最後

屌你老母哥狗
Kolarov + Stones + Sagna + Zabaleta + Bravo
要呢4條友正正經經防守都難 仲要控波

輸4粒都偷笑喇

呢度五條友喎

intercept 同 tackle 好似唔同🤔

沙格拿同薩巴有咩問題，係老後尾唔夠體力應付姐
高拉琴晚助攻助守都要屌 ？

送走文加拉同Joe hart就抵你輸啦

究竟賴地硬摩佬勁定哥狗勁？

我係華迪對住呢d真開大餐